警務處刑事及保安處長李志恒北海道車禍 頸椎受傷

警務處刑事及保安處長李志恒北海道車禍 頸椎受傷

警務處刑事及保安處長李志恒偕同妻子及親友，昨午於日本北海道小樽自駕遊時遇上車禍。據了解，出事汽車不是由李志恒駕駛，他的頸椎受傷，但並無生命危險。其妻及其他親友傷勢各異。

李的胞兄弟知悉事件後，正趕往日本了解，警方亦派出福利官前往日本協助。

比讚既到底係咩野心態

心照啦

會唔會癱架？

咁大件事

好撚正

打和~~~~

韓森要清理門戶

天有眼

笑死

咩料

成語: 一箭雙雕

並無生命危險

福利官係用公帑俾？ 咩職位來，警犬福利仲唔夠好？

但變成植物人

點解佢自己撞車警狗要派人幫佢？

兩班香港人去日本撞車係咩玩法

三萬匪犬集氣：DNLM

碰碰車